乃木坂46討論區#175：23單紀念live抽左未

LIHK乃PO呼籲:
全握＝最後逃生門

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
5月29日發售
23單紀念live：

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

乃木坂46 高山一実 2nd写真集「独白」
發售中

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
馬拿豬世界第一

TEMPLATE:
[url]https: //

我愛秋元真夏

媽牙好慘 d推唔搶1001

新post留名

lm

new post lm

個手勢想點

Lm

大分老女人留名

飛鳥：老公 唔好郁望住我

我：做咩事啊老婆豬

飛鳥：...

我：喂喂做咩姐？

飛鳥：咪嘈住哂啦，我畫緊您啊

我：Um... 好啦！

飛鳥：把口都唔準郁 !
我：（認真嘅女人真係好吸引）

飛鳥：好！畫完 您睇下似唔似

蕉23單live同痕:-$ 有意請pm(+_+)

想喊

等睇手足今晚為maaya推爆post

唔好講埋d冇可能發生既野

請

伊藤理々杏老公留名

等睇禾800張maaya

珠美 I LOVE YOU

小妹都想蕉絲打同行
唔想同D臭男人坐

禾愛与田祐希 LM

兩個我都愛

蓮加嗰樣仲大過牙土

蓮加「大」啲定牙桃「大」啲

又笑牙土

蓮加

坐女飯區實周圍都香噴噴

某乃po手足

咁年十個樣又真係老啲

禾愛yoda

好似樣

呢張先係

你老母g唔g你咁撚戇鳩

禾月

好可愛嘅百合😍 lm～

連Yoda張相都搞錯不如棄推算啦

呢兩個又幾正

力十仔廁到連yoda 都認錯

又關你事

躝啦

美月好能屈機

燈能死左啦>_<

想握美月

都話禁撚錯

乜你又岩架

冇美月寶寶既con

美月禾top5

屈機得黎又仁

希望各位美月推留翻d銀彈抽夏巡

飛唔起了

頭毛睇新嗰集工事中 發現美月對波仔好似有啲料到

講得冇錯
我決定今次唔抽了

走渣手lol

冇美月寶寶嘅girls rule 唔敢想像

5月1去馬

原本都無架啦

係 當初美月攞左個C我咸左成日·

咪係

好快就可以坐正

9

唱得好難聽

琴日有去深圳嘅加推施鈺萱未

識啲嘢，支持

LM

好型仔下

屌你係街笑撚左出黎

豬到

真係好得意😝😝
不過原來佢咁易抽 15/15全部中晒🙈（其實係唔係代表佢無咩人氣😓）

典解禾2個推巧似仁左

15/15 .gun

留意到你都係反美月嘅人

但佢冇講錯

堀堀

想攬住佢訓再不停磨

唔好讚我

哦呢囉唷咩

搞夠禾堀未

反還反
佢真係唱得好難聽

有冇片

美月效應

上次睇美少女戰士都知佢唱歌唔好聽

唔想禾地嘅感情會變質

17單

18單

呢個幾多單

點忍

又想灌醉牙

原來音b 咁正
星期四 二抽補多兩張音b 先

放年十同款tee 98%新
有意請pm

女性用家？

成年用家 戀童人士請三思

好QQ🥺🥺

我要條女 件衫留返畀你

條女放唔放？

桃子老公留名

唔做犯法野

有新job做

冇比某手足燈死

一早都講左唔會咁快畢業啦

推到純奶入選拔矢久保推LM
矢久保真係好QQ

分分鐘到24單4期入都未到純奈入

我都想純奶入

我知，所以要更加努力推

矢久保啲硬照真係唔多掂 明明咁可愛

佢真係好樣衰又假

各位大佬，新飯留名
想請教下有咩方法可以申請到mobile ac？無日本信用卡諗住整虛擬信用卡，點知都要用日本信用卡增值

好想睇夏巡，諗住整定個mobile ac 到時抽飛
想問下如果無mobile ac，抽到夏巡嘅機會係咪近乎零？

四專D相一言難盡

un開有條路話唔定就咁un到畢業

走啦

年十點賣

假不過巧qq

要不是我出盡奶力燈

無就好似要撳機?

二期上到選拔果D已經上晒

加了MAIep02 18th特典 Xmas show 2015
upload緊 A4特典同工廁中等多幾個鐘應該有

但據聞mobile已經block咗虛擬卡
夏巡一般都會開樂天抽選

珍 zaki都難啲
除非姓佐々木嗰個留到20尾同埋積極啲

想問下整日本account嘅日本地址可以點填，唔識人住日本

一二期推 g持

即係好似香港咁狂F5？
未block都無用，嘗試申請虛擬卡，點知原來要用日本信用卡增值

廁哥好似填香港地址都抽到飛 最緊要岩mail同名

有樣唔主動無用

渣未
慶祝佢唔洗畢業

淘x有代充

二期好多都會揸牙 過多幾日睇下有冇多餘錢抽多啲先

販賣人口

要特登用手寫咁大件事
原來就係講有新job

樂天抽飛都係考驗人品
之後一般發賣先係鬥快f5

純奈98姐 仲有機會既

你用呢張相擺係IG放1000蚊
有啲雞蟲唔識乃木坂可能會中伏

多謝各位大佬解答，到時夏巡開賣再向各位請教

上年年尾因為欅先知道乃木坂，嗰陣七仔都就畢業lu
補番到近排先補完乃木坂在哪，工事中同NOGIBINGO

希望襯馬拿豬仲未畢業睇次夏巡

星期四抽多張 賀一賀喜佢

點解你咁清楚

呂狗好似有推斷過黎緊幾個月會係香港開live

69

算啦ching
睇你個list，個個都離畢業不遠
趁早離場，唔好投放咁多心機落去呀

咪燈

咩地址都得

開先算啦

上次壇野搞成咁
仲黎香港

1000咁平 梗係中伏

似係中過伏

點解朋走左仲有既
Btw 禾櫻隊都好高危 似呢兩年就走

睇schedule都知冇可能

梗係叫人加推架啦

姐係搞成點

個體檢未更新

占卜定問米推出黎

2場亞巡嘛 d大陸仔陳晚話見到今野狗去乜乜體育館睇場講到似層層

深圳去馬！

早排都聽音推推斷過

咁咪少個人抽飛囉

同狗寶黎香港咪睇左麥花臣

blacklist左

D唱淡狗唱到柴田寶寶clean sheet

揸手好過

@father

私聯好過

1000蚊渣年+禾不如買多幾件衫

多/少個人抽都無影響 本身就唔會中

揾廁九堡咪得 上左文春就話係牙妹泥

想同佢一齊睇乃con嗌call

不了

關鍵字:花牌 酒店 呂神

蓮加好樣衰

不了 不了 不了

用HK地址定日本代購地址好，諗緊用唔用日本代購地址

呂神真係創意無限 每次都有d新野

你大鑊啦

上次好差咩

是尻旦喇 你都係7仔出飛

鑊鑊新鮮鑊鑊甘

唔洗咁認真，求其得
唔會中

有幾個影到ザンビ咁

唔係點做大佬啊

中咗都唔會有野寄嚟

焼きそばパン！！！

任抽嫁wo

啱啱出道係薯d

福岡 名古屋

唔會中咁解

琴日我好好心阻止咗位人兄拎
自制馬拿豬banner
算唔算破壞創意行業發展

其實唔難

有冇摘人地頭頂d🍎牙

真係影衰蘋果推

有自己個名既電視節目喎...

台北任買都有人唔去啦

但係松村似係會鍾意呢D

你係咪講緊你自己

求教

蘋果點名話巧得2喎 15蚊蘋果 裝飾有用過200幾蚊推巾

都好過舉高本寫真既

邊度買15蚊一個普通蘋果

我見d人話重大發表先要手寫聲明
仲以為佢話要畢

頭飾黎

仲要特登舉泳衣個版

禾愛食蘋果

公然性騷擾member

搵翻你個yoda賀喜美月啦
咪搞我蘋果

d乜yoda單推 老公都唔出拳阻止

松村狂賭之淵.jpg

4專特典現已上線工事中等下添

蓮加係邊搵唔到

Yoda衰好多 仲化緊撚屌眼

原來yoda嚟

又搞禾蘋果

只怪我知乃太遲

希望你做到46歳...

8分鐘派完夠嗮 CLS

又你

推到純奈入選拔

成班唔買等人派

廁哥你又岩呀

窮 買唔起

拿有錢

對唔住囉 我買唔起專

毒氣沖天

拎返上去炒
傻西黎既

多左咁多人推純奈入選拔係好事定壞事

唔好咁啦

我都係想求一張飛，多我一個唔多.....

順位 名前 得点
1 鈴木絢音 117pt
2 星野みなみ 114pt
3 佐々木琴子 111pt
4 渡辺みり愛 108pt
5 寺田蘭世 105pt
6 井上小百合 102pt
7 山崎怜奈 99pt
8 西野七瀬 96pt
9 中田花奈 93pt
10 衛藤美彩 90pt
11 北野日奈子 87pt
12 斉藤優里 84pt
13 樋口日奈 81pt
14 秋元真夏 78pt
15 白石麻衣 75pt
16 伊藤純奈 72pt
17 新内眞衣 69pt
18 伊藤かりん 66pt
19 齋藤飛鳥 63pt
20 和田まあや 60pt

大佬俾次機會啦

係零呀

一隻都唔買話飯

我隻碟呢

有啊 你想要10幾張牙？

你個list 除左新內之外
其他9個一係畢業 一係就夠400部揸手
要見真人唯有去苦行全握

格仔鋪實好貴

幾錢

1張夠了

見到有人賣寶寶啤

使唔使200

佢果隻711送
生狗啤係咩黎

老婆

睇完上網教人抽個握同演唱會， 仲係有D地方唔係好明，求解答
個握:
1.開fortune music account嘅時候，輸入嘅地址係咪要寫日本地址(唔識人係日本住)，寫日本代購地址係咪大多數巴絲打嘅做法?
演唱會:
1.用mobile抽選會唔會比樂天抽選更容易抽中，抽嘅位會唔會有差別
2.搶飛係咪好癲,基本上一定搶唔到?

75

好似弱智得佢一個擘大個口

有個阿姐 女飯？

有女飯派野飲

下次飯聚拎出黎抽了

哦呢囉唷咩 哦呢囉唷咩 父卡家哇邁

我抽卷達人，你留tg我教你

見大家都係迷膠黨

報名下次飯聚

走啦489

我應該唔會去握手了，一嚟唔識日文，二嚟仲未研究到點抽握手，三嚟年紀大無咁好腳骨力

睇con都見到真人嘅

1.係 因為會寄隻cd俾你 如果唔想搞可以比多啲搵代購
2.會 因為會員會有幾次抽選 樂天得一次
3.係 我末試過入到個網

1:係 唔想煩就搵代抽
2:會員通常多兩次抽 啲位都派先
3:睇手神 如果上帝保你既可能會有人彈左俾你入/遲左開link 「上次七周咁」

我24個推有蘋果好耐喇wo

係 班大陸仔就係營運

有咪買飛 冇咪去日本睇 一日冇新聞 有邊個知

阿姐:個紙皮箱仲要唔要

白石麻衣留名

你唔係得20個推咋咩

20個係好耐之前

今野：點會咁易俾你估到

就算20個個時都有蘋果

代抽有無推薦，唔想煩

Facebook 睇到有人叫阿媽去攞

唔係掛

好唔好意思呀
拎隻碟都要阿媽幫手

係呀 21好似係miria 22-24係4期

不如索性推全團算啦

Fb有見過 唔記得左

加推左成年了

清心水清

咁又唔好咁講 我有揀過既

大排檔個A老闆係咪天哥

唔係好知

食水深到

有錢又唔想煩咪玩呢啲

你的朋友

禾老婆

好懷疑yoda個154cm係老作

琴日三個平排企直就知唔係

應該得米5 154係著鞋

【Bilibli後台程序碼泄漏】Bilibili炒IT狗，結果IT狗將B站code opensource

手足們小心

樂天抽飛通常幾時開？

禾堀最正係對腳
白雪雪可以瘋狂奶一日

Live前一個月左右

開show前三兩個星期

冇波咪唔洗

日奈子.gif

點解你會留意埋d咁既野

因為我非常欣賞乃團嘅服裝設計

po

紅白16單套衫最靚

夏巡開咁多場，係一開始兩三個禮拜前開晒咁多場抽？定每個地方嘅場次兩三個禮拜前？

一期同三期咁快有代溝

蓮加都未出世，問佢個時做緊咩，佢點知

後面孽瘤

小妹我都未出世

20單都好正

唉屌畀錯正皮

Mv果件都

係咪有橋喺到 就乜嘢都靚

今日乃kol 卒con 一週年

呢個女仔著得最靚

男人老狗學人扮女人

就好似問00後有冇睇過求婚大作戰咁
🇫🇷條gap已經好大

音番同mv衫好高汁
制服我最鐘意14單

禾白

咁你朋友幾錢Q?

gay

cap到佢地咁醜樣

非gay純粹好奇

奈々未

原來有人畫左做漫畫

呢套好屈

隻袖成件野重點

週刊ヤングジャンプ：21・22合併特大号グラビア1P公開！

參考左北海道原住民アイヌ既服裝 好有心機

梨加yoda

老女人ssss

越睇越好笑

差600張maaya圖

紅白16單果套有手套即刻elegant 晒
15單套衫連MB唔同頭飾都靚
manatsu 15單個造型好正

g持侵侵

第二張係個凹字

偷阿媽套衫著

我ok

maaya生日，有冇人推po

11單套衫都好正
勁得意

you

maaya啲圖加埋唔夠廿張

就用嗰廿張圖推到1001

不了，交比其他手腳處理

咁多我得一張

扮乜呀你

禾條女

設楽統様46歳の誕生日おめでとうございます

有冇手足幫設樂爆po

仙

好想捏佢臉珠登

oh my god

貢多張刀唔分開腥架

23單選拔陣容第一次live?

腩

膠膠妹妹下妹下

個live 3月頭個時

川p要自己整official website

諗起wix d廣告

佢之前話冇簽公司

以前返學電腦堂功課

但已經有miria

佢自己一手一腳接左好多job
之前隊band mv女角 又有品牌design同event嗰啲

代打姐

真係冇人可以代到白麻Girls' rule

6單

美月

係girls rule
唔係bitch’s rule

牙梅好高

yoda 好短
幾肯定佢無154

miria依家係咪矮過yoda

D迷白不願面對

點解要對美月咁harsh

睇完今集工事中法國蘭世好正
好想佢叫我ポンちゃん

希望大家唔好再反好女仔美月

請多多支持禾蘭

係好女仔自然唔會比人追擊 好似係

禾美月好女仔

單推yoda?

南南

佢好女仔 但我唔推
只推YODA

無錯 真係不了

🇫🇷力十清時不時就提美月

禾雀真係 |

呢幅相我日日都開黎睇yoda 真係痴撚線

犬組得翻一半人

有咩睇
發現唔到

火柴人
d手腳好似隨時斷咁

套野冇睇過

禾都想睇
唔知有冇source

單係yoda 已經足夠要我日日開黎睇

珍 仲有你G持嘅仁月 牙土 牙雀 馬拿豬喎 日日睇都唔過份

阿土做situp好搞笑

你都痴線 我只係開影yoda個堆 d集體相好似無save過

禾楓

牙楓同李李杏已經坐穩左張櫈

aw本野洗唔洗咁撚重

識啲嘢

upload了工事中
Video Girl AI soundtrack
あさひなぐ soundtrack

邊有咁快坐穩呀
下單4期空降分分鐘踢幾個走

調翻轉差唔多

呢套咩嚟

頭に来てもアホとは戦うな!

朋個套?

知念侑李個短人

預左每單都有人走 到時走1-2個 四期又空降2-3個 踢都係踢未坐暖嗰幾位啦

牙白種壓場感唔係人人做到

好唔慣咁可愛既月少

知念短人

新飯留名,hea住刷咗兩日,想問下依個起手應唔應該要
但唔係yoda/南推

想要推既話準備刷到8周年

同意 中左張sr/ssr開game算 何況2樣你都有
刷咗兩日已開game

月月平時成日嗲我的😳

仲以為有圖海

繼續

g持

有人一齊推 太好

得三張喺手

唔緊要
我都係得七十幾張 一陣就會重複

手足真好趁個個訓晒冇人睇到先洗

我已經盡量揀啲無咁樣衰嘅圖

都話你鐘意maaya架啦

記得寫埋設樂生日

依家成熟咗正咗好多 前幾年嗰陣真係不了

要㗎咩

咁算啦

其實我都唔知寫唔寫好

想寫咪喺乃po呼籲到寫
po名就唔好喇

ok

休息 一陣繼續

好

呢張用黎1001幾好

暈暈哋 聽日要返工 瞓先

感謝billy清幫手推po

回覆速度太快

最後100